收iphone8一問

有個fd佢上台簽約送部iphone8plus
佢就話唔用iphone話放比我
但其實上台簽約送既機好似話拆開過黎
所以我都唔知收唔收好

定係自己去門市買iphone 7+

放幾錢先

佢講過下可能放先達
唔知依家先達收機幾錢

同佢收就唔洗7000既

我估佢就想俾先達價俾你囉

st價 台機-1千到

原價-1500要唔要好
另外想問下上台機有冇保養